95巴絲入黎吹水 (60) 歡迎新人

見未有人開

推

唉 係咪期望越高 失望就越高